[爆料]時事工作手冊

成疊咁厚既task要做 睇見佢地都慘

要乜爆乜

成份scan上黎？
有冇summary page?

五毛咩咩妹聲稱喺時事台做五毛打手

Scan唔得

無summary，定期update加紙的

無嘢睇
下面成疊白紙都得啦

下面睇左嚇死你

咁妳照上面咁影5-6張上黎睇吓
咁都做唔到妳開post托柒

我收左工了

下面一張係一份英文剪報

咁妳聽朝拍幾張上黎先講野啦

你問我答

唔信唔駛問

冇興趣
妳係有料，就拍相貼上黎

諗住上面嗰幾張癈相跟住鳩吹就賺打手錢，
你冇撚野呀

開呢d post邊有錢，我都唔係度搵食

同埋我都唔係想幫本土派，做咩成份爆

唔使成份
影五六頁就得

呢科好難pass
我個年全班合格率不足4成

樓主同志喺邊個單位服務？

今年果班9個人黎全fail

失業好耐，請唔請人？

升左掃把，所以先見到班新仔成績

Tg